有無發覺好多媒體都好似和諧左

cctvb播得偏藍左，泛民話黑社會打人都播埋出黎，但反而藍媒無播
而人地好大程度係大肚婆，又被用語言藝術混淆視聽左。
係咪因為中美貿戰傾惦數? 要香港媒體暫緩一下。

個肚形真係唔似假，腳又幼。

其實有冇大肚根本唔重要
冇大肚又點？冇大肚就可以任打？

點解你咁肯定無大肚?

話呢個係肚腩真係好難令人接受。

仲睇CCTVB？你傻㗎
無良知、無人性嗰啲生物先會睇㗎

我冇話過佢冇大肚喎